《拼音》想問下CHINA呢個字點讀?

本人係香港讀左廿幾年書
學識唔深 對拼音呢個玩意只係略懂皮毛
CHINA 呢個字我一直都係讀

支那

想問下大家有撚無錯?
大家又係點讀

正評: 支那囉問問問
支那狗: 負皮

Chi na
好易明姐 咪讀支那

有次睇新聞，唔記得邊個官都係讀支那

唔該Ching
一睇就知你係飽讀詩書

呃正皮

真心求教